建造業致命意外暴增9成 19人命喪地盤

有冇人會向「前線地盤工人」致敬??

大部分都係抵死既
10次有8次都係冇做安全措施

你係咪痴撚左線？
依家係啲工人決定起幾十呎樓盤架咩？

唔可以唔開槍，但可以射歪喎

點樣射歪先
抆少啲灰畀多幾呎你呀？

唔記小學生仲放緊假